電玩中的多樣香港：由像素化霓虹燈牌，到香港抗爭題材

內文收錄與媒體學者兼藝術家戴修的對談，探討電子遊戲中描繪的香港，由1980年代早期遊戲中的像素化霓虹燈牌，談到當下以香港抗爭者為題材的遊戲。

香港不嬲都係最好嘅做Game題材

最正係古惑仔1

Sleeping Dog

間公司好似摺左
好想佢出2如果有人氣有錢一定可以出得好好多